倚天劍同屠龍刀，邊把勁？

有冇人熟兵器之分

倚天cue勁D

新版應該屠龍勁啲

兩把野都係拎黎整爛
兩把都咁廢

我勁d